{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6867730'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-03-31",
        "domain": "음식점",
        "title": "김치전  비오는날 김치부침개"
    },
    "text": "キムチ前は韓国料理で有名で、キムチと、てんぷら粉を主な材料で使って作られる。キムチ前は柔らかくてかりっとした食感を持っており、うまみが絶品である。キムチ前はご飯やキムチチゲと一緒に食べると、さらにおいしく感じられる。キムチ前は、様々な方法で調理することができ、たれを一緒に提供して食べられる。キムチ前は韓国の代表的な粉飾メニューの中の一つに、韓国人たちに愛されている。キムチ前は家庭でも手軽に作ることができる食品だから、よくつくって食べる。キムチ前はノルッノルッした天ぷらの表面と辛口のキムチの調和が美味しい料理だ。キムチ前はどんな日もいつでもおいしく食べられる選択だ。キムチ前はいつ食べてもおいしい元料理だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "キムチ前は何のために使われる料理ですか？",
            "answer": "キムチ前は韓国料理で有名で、キムチと、てんぷら粉を主な材料で使って作られる料理です。"
        },
        {
            "question": "キムチ前はどのような食感ですか？",
            "answer": "キムチ前は柔らかくてかりっとした食感を持っています。"
        },
        {
            "question": "キムチ前は他の料理と一緒に食べるとおいしいですか？",
            "answer": "はい、キムチ前はご飯やキムチチゲと一緒に食べるとさらにおいしく感じられます。"
        },
        {
            "question": "キムチ前はどのような調理方法がありますか？",
            "answer": "キムチ前は様々な方法で調理することができます。また、たれを一緒に提供して食べることもあります。"
        },
        {
            "question": "キムチ前は韓国のどのメニューに分類されますか？",
            "answer": "キムチ前は韓国の代表的な粉飾メニューの中の一つです。"
        },
        {
            "question": "キムチ前は家庭でも作ることができますか？",
            "answer": "はい、キムチ前は家庭でも手軽に作ることができる食品です。"
        },
        {
            "question": "キムチ前はどんな味わいですか？",
            "answer": "キムチ前はノルッノルッした天ぷらの表面と辛口のキムチの調和が美味しい料理です。"
        },
        {
            "question": "キムチ前はいつ食べてもおいしいですか？",
            "answer": "キムチ前はどんな日もいつでもおいしく食べられる選択です。"
        },
        {
            "question": "キムチ前は韓国人に愛されている料理ですか？",
            "answer": "はい、キムチ前は韓国人たちに愛されている料理です。"
        },
        {
            "question": "キムチ前は元々どの料理から派生しましたか？",
            "answer": "キムチ前は韓国の代表的な粉飾メニューの一つとして、韓国料理から派生しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 394
    }
}